大家點睇哥迪奧拿，哥哥？

佢係咪真正哥哥

推

好型

冇頭髮

本土獨派

屌呀我都有P...

禿頭狗

樓上熱狗

球壇良心

光頭無一個好人